全個世界都係毒毒就好和平

因為毒毒係好友善 和平